香港邊到可以食到澳門嗰隻乾免治 豬/牛肉 飯？!

只知澳門茶餐廳有售，但唔多好食。

未見過 有無圖

自己煮，其實唔難

太大張 好難睇

呢個係澳門嘅茶餐廳最好食嘅飯
不過唔知邊間整得好食
香港就應該唔會有